【突發】舒適堡推全港中學生大專生免費一年

屌你老母

等多過做

係咪on9

屌你老母閪即刻轉會

兩年plan第一年免費?

比排骨pt sell完唔敢再黎啦
冬天會更好

中學生都唔夠玩埋大專生，幾時免埋小學生？

簽4 年送1 年可能

屌你老母比左錢

留名跟進

實係簽約 邊有咁好死

健身瑜珈黎

昆d傻仔大專生入去，之後先由乞丐教練慢慢劏

physical應該去到水深火熱地步

幾時全民送

p 記係咪就快執

依期3樓成日岀現PT多過客嘅情景

咁又唔係
先引哂堆中學雞過來

一班未長大的中學生 一定易遊說多過成年人

中學生同大學生最易中招 你睇下出嚟做野果班都中招就知

向咪學生哥落手

多啲人入去又唔洗錢，十個有一個傻仔簽約都有賺

但真係操個啲見到成堆中學家入去搞搞陣一定轉場

所以舒適堡應該就收皮，做埋最尾個轉水就

之前嗰個下話

完約即走呀 屌你老母迫撚到

留你老母言 幫人宣傳

中學生冇錢係身 大學生又得張一萬limit既信用卡 呃得幾多

碌盡一萬佢

咪又係屈人簽約
學生易呃呀

中學生先難屈，未夠十八歲係要家長/監護人一齊簽約，除非成家都on9，大專生就真係啱啱好

ON9

Sure la

發夢聽人講係政府出錢叫舒適堡搞

不了，學校都有成幾廿gym room 用

我好耐冇玩physical , 近排都收到physical sales whatsapp 摟我, 好少見

痴線 完約即轉會

恭喜垃圾physical執笠

凖備收皮

良心企業 全民健身

新客都係$140/月，以家仲要免費一年，又唔諗下大專生中學生無信用卡俾佢地屈，想搵錢應該35歲女士，120-140磅半價，140磅以上免費，慢慢俾PT屠宰好過啦

前排發夢夢到自己入場無啦啦嗰打卡員工話見我名著咗紫燈
抽到我做VIP特選客戶 搵咗兩條友的我入房
話咩一間店得10個Quota係有呢個特惠plan
交兩萬就可以任做到34歲
34歲之後$99一個月
問題係過幾年你間鋪仲喺唔喺到都冇人知啦

利申: 發夢 如有雷同實屬巧合

我早上開門時間去玩都覺多人

平日正式時間真係唔敢想像會點

政府有康民處

有心搞康民處唔做？

痴撚線 人山人海
放工時間 部部機都有人 一起身就下一個接力
宜家已經慣左 做機既話埋去就share

free 1年要簽返30年

康民處日日成班廢老霸住哂 重衰過P記

良心企業

多人到輪街症咁
Share無所謂 問題係條友大大聲同你講
我仲有三組 但休息死都要坐係到 玩一分鐘電話

估唔到可以喺P記重拾返以前上PE堂嘅感覺 中學妹

Join 左個7日免費試玩plan
死都唔簽3年plan
不過堆教練冇煩住哂

真係多咗學生妹同學生哥
但屌你老母都係2 3個一齊霸撚住一部機
又唔撚係識玩
我行埋佢 佢地好似爭座位咁急行坐咗先
Ok我無所謂都費撚事爭咪玩住隔離嗰部先
佢地一起身我就坐 當讓下啲細路

點知當我較完座位高度同重量
推2 3下 佢又起身起身走去玩其他機

我屌你老母唔係簽咗約一早轉場
咁撚多呢啲戇鳩仔阻住人玩 晒人時間
真係會趕走晒真心想操 時間又唔多嘅打工仔

依家超多差

坐撚住禁電話叫做休息

屌佢老母

尋日去操嘢見到2件中學男，on99諗住玩squat rack 但又唔識較托架

唔知係咪懶好力啦，竟然成支bar連鐵由低拉起再放上背脊

到正式做唔夠力兼錯姿勢……根本唔係踎低，而係趷高屎忽內八腳咁落一半 俾佢做到廿下又點

之後做完又唔夠力將支bar放返落托架，要佢個朋友喺後面啫貼屎忽咁一齊舉起再彎腰放返低

唔知係咪太柒定唔夠力啦，個朋友做都冇做就一齊敗走咗重訓區

上次續會差d中招
話4年
然後就變左買1送1
即係8年約
又同我碌左第個plan
要佢即刻cancel張單佢

用緊2xx/月，仲有半年幾，死都唔續約
雖然係平，但體驗太差，而且情況只會更嚴重，愈收得平，愈需要更多會員維持成本

正宗劣幣驅逐良幣

話說前幾日先有個on9
叫我簽8年 2萬

煩撚到 呢don9仔

多人到仆街
唔識做又霸住d機

沙田p記？

仲有十年約
點算

仲有一年三個月約
希望完約前仲未執啦

貪平就預左，
成日話自己好撚大隻唔會有人sell,
諗野諗闊d.

如果啲人真係霸住唔做 我實出聲屌
不過一隻手掌拍唔響 希望其他Ching會跟

通常就黎汁就會出盡招吸客

屌前幾個月先買左三年

原來最近馬鞍山執左

無信用卡 應該玩我唔死既

有無physical sales留tg 講下details

香港仔都執咗

屌佢老味

簽左無幾耐就話執

入到去幾個人夾住你， 叫你買呢樣買果樣， 最後沒收你張信用卡， 錄爆佢

舒適佬宜家好多蝻

P就當遊樂場就得
操野？ 咪撚玩啦
而家都多左d中學雞唔撚識玩 扮勁玩重 姿勢錯撚哂

迫撚過旺角

攪到個場臭鳩曬
仲要下下一群群十幾個中學生小蝻蟲圍住啲機
真係唔撚想接近佢哋

P記排隊仲耐過做

諗住完左暑假少d人做

今日做開都見到幾隻中學雞 帶埋老母一齊上去簽plan

依家做緊2年5840
條友水你

你都俾人水wor師兄

3840先岩
打錯

呢排成日走果陣 拎住我張卡係咁叫我續期

我簽2年都驚佢汁
不過最少都兩年

等到年尾 可能更加平

不過好彩港島就腳
唔等啦 時間=$

免費入去比人sell

大學u gym room唔洗錢

最弊又係多人到仆街呢
又要早幾日先book到

我多數夜晚先去做,唔洗book walk in直入

應該要簽約同埋買其他plan 點會直接送一年

有無巴打試過去整 唔敢走上去

人多都仆街

頭先整完，有係出面操開唔撚驚

真係免費? 有冇係咁SELL你

話要星期四做test，不過到時sell我就實企硬

你唔放心可以tg我，睇下有無時間陪你去多轉